---
title: "Perlunya kontribusi!"
subtitle: ""
# meta description
description: "Dukung terus projek kami agar selalu bermanfaat yaa.."
image:  images/thumbnail.jpg
opengraph:
  image:  images/thumbnail.jpg
draft: false

call_to_action:
  enable : true
  title : Konfirmasi donasi?
  image : images/footer-help.webp
  content : Hubungi kami melalui Telegram, WhatsApp atau surel untuk konfirmasi.
  button:
    enable : true
    label : melalui Telegram
    link : https://t.me/langitketujuh_cs
---

# Donasi

## Bank transfer

| Nama Bank | Nomer Rekening | Nama |
| :--------- | :--- | :---- |
| Bank Syariah Indonesia (BSI) | `7150725105` | Hervy Qurrotul Ainur Rozi |
| Bank Jago Syariah (Jago)| `507148567388` | Hervy Qurrotul Ainur Rozi |

## Internasional

<div class="row text-md-left">
  <div class="col-lg-12">
    <a href="https://www.paypal.com/paypalme/hervyqa" target="_blank" class="btn btn-lg btn-outline-primary">PayPal</a>
    <a href="https://liberapay.com/langitketujuh" target="_blank" class="btn btn-lg btn-outline-primary disabled">Liberapay</a>
    <a href="https://opencollective.com/langitketujuh" target="_blank" class="btn btn-lg btn-outline-primary disabled">OpenCollective</a>
    <p>Liberapay dan OpenCollective mengirim uang melalui <b>stripe</b> (kartu kredit), <a href="https://support.stripe.com/questions/requirements-to-open-a-stripe-account-in-indonesia">masih belum didukung di negara kami.</a>
    </p>
  </div>
</div>

<hr>

**Berbagi dan memudahkan Anda untuk selalu berkarya**, itulah motivasi kami. LangitKetujuh berusaha untuk fokus ke produktifitas pengguna sehingga tidak perlu memasang aplikasi satu persatu dan melakukan konfigurasi khusus yang sifatnya mendasar. Sekali pasang dan lupakan, sesederhana itu.

Setiap pembaruan dan perawatan kami selalu prioritaskan untuk pengguna. Tidak jarang waktu kami difokuskan untuk membangun sistem operasi ini. Seperti memecahkan masalah, kompilasi berjam-jam hingga uji coba berhari-hari dan sebagainya. Meskipun dalam kondisi dan perangkat yang terbatas.

Kami berharap pengguna LangitKetujuh bisa memberikan kontribusi berupa membagikan pengalaman ke sosial media, memberikan  [umpan balik](/feedback), [melaporkan bug](/let-us-know), memberikan ide di [kode sumber](https://gitlab.com/langitketujuh) atau memberikan bantuan melalui donasi. Tentunya kami sangat menghargai atas upaya-upaya tersebut. Sebagai tim pengembang projek hanyalah mencari keberkahan dalam membuat produk sistem operasi ini.

<div style="text-align: right"><b><i>Hervy Qurrotul Ainur Rozi</b></i></div>
<div style="text-align: right"><i>~ Inisiator proyek</i></div>
